# Запрет на получение SMS-уведомлений для всей организации

Если вы владелец или администратор организации, вы можете запретить получение SMS-уведомлений всем сотрудникам организации. Настройка сработает вне зависимости от того, какой SMS-шлюз (подключенный вами или принадлежащий поставщику услуги) организация использовала до того, а также вне зависимости от расписаний уведомлений у сотрудников.

1. Откройте боковое меню.
1. Нажмите «Настройки шлюза» в разделе «SMS-уведомления».
1. Нажмите «Выключить отправку SMS-уведомлений».
1. Нажмите «Сохранить».
